\documentclass{article}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}

\title{Proposta de Especificação de Software}
\author{Rodrigo Setti \and Lucas Gameiro \and Leandro Boscariol \and Flávio Leal}

\begin{document}

\maketitle

\section{Missão do Produto}

O Produto ``BosCabelereiros'' visa fornecer apoio informatizado baseado em Web no controle de uma empresa no ramo de serviços de Salão de Beleza e venda de produtos relacionados.

Este serviço informatizado presenteará a empresa com um diferencial único na venda de serviços, pois os clientes terão acesso à agendamento vinte e quatro horas, visão mais clara da agenda(horários disponíveis ou não), e a não necessidade de intermédio de um atendente corta custos da empresa com telefone e funcionário.

Concomitante com o agendamento de serviços a empresa terá a disposição informações de cadastro dos seus clientes para futuras estratégias de marketing, além de apresentar junto ao site um catálogo de produtos vendidos pela empresa.

\section{Lista de funções}

\newcounter{ordem}
\stepcounter{ordem}

\begin{tabular}{|p{40pt}|p{80pt}|p{80pt}|p{90pt}|}

\hline

\textbf{Número de ordem} & \textbf{Nome da função} & \textbf{Necessidades} & \textbf{Benefícios} \\

\hline \hline

\arabic{ordem} & Estoque & Cadastro e controle de produtos & 
Agilidade no controle de estoque e pedidos de fornecimento.\\
\hline \stepcounter{ordem}
\arabic{ordem} & Gerência de Clientes & Cadastro de clientes on--line &
Controle de informações sobre os clientes e segurança para agendamentos.\\
\hline \stepcounter{ordem}
\arabic{ordem} & Catálogo & Catálogo de produtos on--line &
Maior abrangência de mercado, demonstração dos produtos para maior grupo de clientes.\\
\hline \stepcounter{ordem}
\arabic{ordem} & Gerência de Serviços & Agendamento on--line de serviços & 
Economia de recursos para atender agendamento de clientes, maior flexibilidade nessa operação. \\
\hline
\end{tabular}

\section{Requisitos de Qualidade}

\begin{itemize}

\item A interface gráfica do programa deve ser simples e agradável(RNF).
\item Os administradores devem ter senha e acesso total aos bancos de dados.
\item Os produtos devem ter preço e uma ou mais fotos.
\item Os administradores devem definir o tempo disponível para agendamento.
\item O agendamento só deve ser para clientes cadastrados.

\end{itemize}

\section{Metas Gerenciais}

\begin{itemize}

\item Prazo máximo de desenvolvimento: 12 meses(um ano), dentre os quais
serão discutidos prazos para pesquisa das tecnologias a serem empregadas, implementação, documentação e testes.
\item Custo máximo de desenvolvimento: R\$ 0,00(zero reais).
\item Orçamento total do produto final: R\$ 0,00(zero reais).

\end{itemize}

\section{Outros Aspectos}

Ítens a serem definidos:

\begin{itemize}

\item Tecnologia a ser utilizada para implementação.
\item Estudar possibilidade de pagamento on--line por serviços e produtos.

\end{itemize}

\end{document}

